一人一件冇仇報嘅事

唔係所有嘢講咗對唔住就大晒架...

打科興疫苗

屌狗之後俾狗捉

冇食早餐打先冇仇報

嚴重異常

比人隊冧

打完再食只可以計午餐